電動滑板車

我想問下時速 39km/h
係香港可唔可以用

自己睇路啦
冇人叫你踩出馬路/多人嘅地方

Btw有冇寫幾錢

扣左安全帶 50KM/H都OK

村屋地方就得 差佬唔敢入黎捉

我之前有買boosted 既電動滑板，幾正
不過香港班肓閪低頭族唔會讓路
馬路又唔行得，我又第一次玩滑板連平衡都成問題

犯緊法仲要人讓路

電動既有牌先得好似
btw有冇非電動既推介

所有電動滑版、電動腳踏車，於香港法律都視作「非法車輛」

識玩一定玩雙驅，單驅走閪到咩